見有人開post想搞物流去做黃店linkage，咁岩我想搞，有冇人想認真處理下檔野？

我自己都做緊相關既野 有少少心得 下半年我可以全職搞